[突發] 陳云根唔開名屌柒毓民 MYRADIO節目或隨時被CUT！

Wan Chin
16 小時 ·

陳雲：

城邦派與蔣介石，兵敗之嘆。我明知中共炮製港獨來做自殺式炸彈，以便粘住本土派來爆炸，消滅本土派，於是我採取蔣介石對付日本皇軍入侵的方法，一早與港獨理論及港獨派劃清界線，勢不兩立，堅壁清野，由得港獨派消滅本土派的叛逆分子，我的清理門戶，就是堅壁清野。我沒有戰略資源，只能運用姜太公戰術，至今而言，我方的頭面人物，無一受到中共整治佔中運動之損傷，可謂全身而退。

然而，我方如今有人忽然包攬青年新政之仇敵，高舉中共銳意打擊之港獨民族論，我的堅壁清野，恐怕功敗垂成。火燒連環船，我的教席已經丟失，家園已被下令強拆，會社要遷移陣地，我也部署退居海外基地，徐圖後計，如今我方有人高調包攬民族論及青年新政，恐怕我本人亦難以倖免遇難，不得善終，在牢獄度日。

這就是蔣介石委員長、蔣百里參謀長的堅壁清野的焦土戰術，被張學良、楊虎城搗毀（西安事變），蔣公不能退守內陸，以便消耗日軍，反而被逼上陣苦戰，結果是損兵折將，生靈塗炭，而中國最終落入蘇俄與中共之手。除非皇天保佑香港，恐怕此也是香港的終局。

立此存照。

係圖書館上網掛

同埋有好多社福機構, 係地區辦事處, 係比老人家免費上網既

所以云伯個FB應該係不死

云伯唔係忘記左自己之前被黑警拉掛？
佢以為踢保, 就唔可以再拉返？

黑警依家主力先打佔中三恥, 胡志偉同楊岳橋收到風港共會大搞先急叫投降

搞完泛民, 咪到你囉, 急乜撚野？

云伯成日話走唔走.
仲唔走? 遲D即拉唔比保釋, 佢無得走呀！

警續召「佔」黑手 肥黎之鋒陳雲「落鑊」

嚇到即刻割蓆!

Wan Chin
3 小時 ·
陳雲：藍鳳凰是獨立行事的，有時連忠貞的城邦派支持者也清理。我是信任支持者的獨立判斷的，他們之間的事，我不管，我只是管我自己封號的人和我組織內的同道。我是做過官的，名分與克制，要曾經出士為官的人，才會懂得多一些。

我要清理我給過封號而叛變的人，因為這些人將來在建國之後會享受公帑給予的爵位和俸祿。我對於承諾，是千金不換的，一旦成為臨時元首或開國總統，馬上簽署封賜的手令，決不食言。

我要清理組織內叛變的同道（無待堂、祖利安那些），因為這些人會誤導支持者，將他們引導到港獨派那邊，免得他們禍害香港。

真定假

假圖

真POST在此